\begin{exercice}[Dans la peau d'un proviseur][\tice]
    Le proviseur du lycée Tartaglia de Sesaville (voir exercice \RefExercice{filleVSgarcon}) souhaite présenter les résultats de son enquête lors de la
    réunion de rentrée aux parents d'élèves. 
    Il a besoin d'un graphique qui soit le plus explicite possible pour son diaporama.
Proposer plusieurs types de graphiques et conseiller le proviseur dans son choix. 
\end{exercice}
